# Ian Y. Choi <ianyrchoi@gmail.com>, 2018. #zanata
# Ian Y. Choi <ianyrchoi@gmail.com>, 2020. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: solum-dashboard VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n/\n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-23 01:15+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-05 11:23+0000\n"
"Last-Translator: Ian Y. Choi <ianyrchoi@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (South Korea)\n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Generator: Zanata 4.3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid "A yaml file containing custom parameters"
msgstr "사용자 지정 매개 변수를 포함하는 yaml 파일"

msgid "App File"
msgstr "앱 파일"

msgid "App URL"
msgstr "앱 URL"

msgid "App updated"
msgstr "앱 업데이트됨"

msgid "Application"
msgstr "응용 프로그램"

msgid "Application Details"
msgstr "응용 프로그램 세부 사항"

msgid "Application Name"
msgstr "응용 프로그램 이름"

msgid "Application entry point"
msgstr "응용 프로그램 진입점"

msgid "Application was successfully created."
msgstr "응용 프로그램이 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Applications"
msgstr "응용 프로그램"

msgid "Assemblies"
msgstr "어셈블리"

msgid "Assembly Details"
msgstr "어셈블리 세부 사항"

msgid "Build and Deploy Application"
msgstr "응용 프로그램 구축 및 배포"

msgid "Command to execute unit tests"
msgstr "유닛 테스트를 실행하는 명령"

msgid "Could not update app"
msgstr "앱을 업데이트 할 수 없음"

msgid "Create Application"
msgstr "응용 프로그램 생성"

msgid "Create Languagepack"
msgstr "언어팩 생성"

msgid "Created at"
msgstr "생성 시점"

msgid "Delete Application"
msgid_plural "Delete Applications"
msgstr[0] "응용 프로그램 삭제"

msgid "Delete Assembly"
msgid_plural "Delete Assemblies"
msgstr[0] "어셈블리 삭제"

msgid "Delete Languagepack"
msgid_plural "Delete Languagepacks"
msgstr[0] "언어팩 삭제"

msgid "Deleted Application"
msgid_plural "Deleted Applications"
msgstr[0] "응용 프로그램 삭제됨"

msgid "Deleted Languagepack"
msgid_plural "Deleted Languagepacks"
msgstr[0] "언어팩 삭제함"

msgid "Deploy Application"
msgstr "응용 프로그램 배포"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Description:"
msgstr "설명:"

msgid "Enter the details for the application."
msgstr "응용 프로그램에 대한 세부 사항을 입력합니다."

msgid "Enter the details for the languagepack."
msgstr "언어팩에 대한 세부 사항을 입력하세요."

msgid "Entry points"
msgstr "진입점"

msgid "General Info"
msgstr "일반 정보"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "ID of the DU image"
msgstr "DU 이미지의 ID"

msgid "Input"
msgstr "입력"

msgid "Languagepack"
msgstr "언어팩"

#, python-format
msgid "Languagepack %s was successfully created."
msgstr "언어팩 %s 을(를) 성공적으로 생성하였습니다."

msgid "Languagepack Details"
msgstr "언어팩 세부 사항"

msgid "Languagepack Metadata File"
msgstr "언어팩 메타 데이터 파일"

msgid "Languagepack Name"
msgstr "언어팩 이름"

msgid "Languagepacks"
msgstr "언어팩"

msgid "Launch Application"
msgstr "응용 프로그램 실행"

msgid "Local Storage"
msgstr "로컬 저장소"

msgid "Local app file location"
msgstr "로컬 앱 파일 위치"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Log details"
msgstr "로그 세부 사항"

msgid "Log details for "
msgstr "로그 세부 사항:"

msgid "Logs"
msgstr "로그"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "New Application"
msgstr "새 응용 프로그램"

msgid "New Assembly"
msgstr "새 어셈블리"

msgid "New Languagepack"
msgstr "새 언어팩"

msgid "No Log details."
msgstr "로그 세부 사항 없음."

msgid "No Workflow details."
msgstr "워크플로우 세부 사항이 없음"

msgid "Parameter File"
msgstr "매개변수 파일"

msgid "Please supply a github url"
msgstr "Github url을 제공하십시오"

msgid "Please supply a languagepack"
msgstr "언어팩을 제공하십시오"

msgid "Please supply a name"
msgstr "이름을 입력하십시오"

msgid "Please supply a run command"
msgstr "실행 명령을 제공하십시오"

msgid "Please supply an app file"
msgstr "앱 파일을 제공하십시오"

msgid "Ports"
msgstr "포트"

msgid "Resource UUID"
msgstr "자원 UUID"

msgid "Scale Application"
msgstr "응용 프로그램 스케일"

msgid "Scale target must be greater than zero"
msgstr "스케일 대상은 0보다 커야 합니다."

msgid "Scheduled deletion of Assembly"
msgid_plural "Scheduled deletion of Assemblies"
msgstr[0] "예약된 어셈블리 삭제"

msgid "Solum"
msgstr "Solum"

msgid "Solum - Applications"
msgstr "Solum-응용 프로그램"

msgid "Solum - Assemblies"
msgstr "Solum-어셈블리"

msgid "Solum - Languagepacks"
msgstr "Solum - 언어 팩"

msgid "Source"
msgstr "소스"

msgid "Source Repository"
msgstr "소스 저장소"

msgid "Source Revision"
msgstr "소스 수정"

msgid "Source URI"
msgstr "URI 원본"

msgid "Source Uri"
msgstr "Uri 원본"

msgid "Source repository"
msgstr "소스 저장소"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Swift Container"
msgstr "Swift 컨테이너"

msgid "Swift Path"
msgstr "Swift 경로"

msgid "Target"
msgstr "대상"

msgid "Target Instances"
msgstr "대상 인스턴스"

msgid ""
"The ID of the DU image is optional, You can deploy the applications without "
"this."
msgstr ""
"DU 이미지의 ID는 선택 사항입니다. 이것이 없이 응용 프로그램을 배포할 수 있습"
"니다."

msgid "The port your application listens on"
msgstr "응용 프로그램이 수신하는 포트"

msgid "Trigger"
msgstr "트리거"

msgid "Trigger URI"
msgstr "트리거 URI"

msgid "Trigger UUID"
msgstr "트리거 UUID"

msgid "URI"
msgstr "URI"

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#, python-format
msgid "Unable to create application: %s"
msgstr "스냅샷을 생성할 수 없습니다: %s"

#, python-format
msgid "Unable to create languagepack: %s"
msgstr "언어팩을 생성할 수 없습니다: %s"

#, python-format
msgid "Unable to retrieve application details: %s"
msgstr "응용 프로그램 세부 정보를 가져올 수 없습니다: %s"

#, python-format
msgid "Unable to retrieve apps: %s"
msgstr "리시버를 가져올 수 없습니다: %s"

#, python-format
msgid "Unable to retrieve assemblies: %s"
msgstr "어셈블리를 가져올 수 없습니다: %s"

#, python-format
msgid "Unable to retrieve languagepack details: %s"
msgstr "언어팩 세부 정보를 가져올 수 없습니다: %s"

#, python-format
msgid "Unable to retrieve languagepacks: %s"
msgstr "언어팩을 가져올 수 없습니다: %s"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Update App"
msgstr "앱 업데이트"

msgid "Update Application"
msgstr "응용 프로그램 업데이트"

msgid "Updated at"
msgstr "갱신 시점"

msgid "View"
msgstr "뷰"

msgid "View Application Logs"
msgstr "응용 프로그램 로그 보기"

msgid "Workflow ID"
msgstr "워크플로우 ID"

msgid "Workflow Run Command"
msgstr "워크플로우 실행 명령"

msgid "Workflow Test Command"
msgstr "워크플로우 테스트 명령"

msgid "Workflow details for"
msgstr "워크플로우 세부 사항:"
